民間記者會要你嘅簽名 快D POST FACEBOOK同WHASTAPP....50萬人唔係好難姐

📣民間記者會要你嘅簽名🖋‼️

我哋寫咗一封信畀Mitch McConnell，話佢知香港嘅情況係有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，人權法案必須立即通過！
依家只需要你嘅簽名，我哋就會確保佢一定會收到封信，目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

一齊試一齊做左先知有冇用，有你既幫助我哋好快再做下一輪行動，請隨時準備再幫拖💪🏻😠

依家就狗衝去簽:

Done

曱甴平

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

推 簽咗

Push

推

sign咗

已簽，推

簽左, 推

已簽